\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{xurl}

%\setlength{\columnsep}{0.5cm}
\title{Polityka Prywatności}
\author{https://zakaznoszeniabroni.pl}
\date{Listopad 2023}

\begin{document}
	\maketitle

	\begin{multicols}{2}
		[
		\noindent Niniejszy dokument stanowi \textit{politykę prywatności} serwisów \url{https://zakaznoszeniabroni.pl} oraz \url{https://zakazynoszeniabroni.pl} zwanych dalej Serwisami.
		]
		\begin{enumerate}
			\item Administratorem Państwa danych osobowych jest właściciel domen internetowych \textit{zakaznoszeniabroni.pl} oraz \textit{zakazynoszeniabroni.pl}.

			\item Administrator zapewnia bezpieczeństwo przechowywania danych osobowych oraz realizację Państwa uprawnień, wynikających z ustawy o ochronie danych osobowych.

			\item Mają Państwo pełne prawo do wglądu do swoich danych, modyfikowania ich oraz całkowitego usunięcia z bazy Serwisów. W tym celu należy wysłać wiadomość e-mail na adres \url{kontakt@zakaznoszeniabroni.pl} z określeniem żądań w zakresie modyfikacji lub usunięcia danych osobowych.

			\item Do każdej wiadomości wysłanej z Serwisów dołączony jest odnośnik internetowy (link) wraz z instrukcją jak samodzielnie usunąć dane osobowe.

			\item Dane osobowe, które Państwo wprowadzą do Serwisów będą przetwarzane w celu wysyłania powiadomień o aktualnych zakazach noszenia i przemieszczanie broni palnej wykrytych w ramach analizy zawartości Dziennika Ustaw RP, oraz informacji o bieżącym działaniu Serwisów.

			\item Podanie danych osobowych, a także zgoda na ich przesłanie są dobrowolne. Wszelkie przekazane dane osobowe są przetwarzane wyłącznie w zakresie i celu, na jaki Państwo wyrazili zgodę - na zasadach opisanych w ustawa z dnia 29 sierpnia 1997 r. o ochronie danych osobowych ( Dz.U. 2002 Nr 101 poz. 926 ze zm.).

			\item W przypadku niewyrażenia zgody na przetwarzanie Państwa danych, realizacja powiadomień z Serwisów nie będzie możliwa.

			\item Nie będziemy przechowywać danych użytkownika przez okres dłuższy niż jest to niezbędne do realizacji celów, w jakich są one przetwarzane.

			\item Wysyłając do nas wiadomość zgadzają się Państwo na przetwarzanie swoich danych w celu wymiany korespondencji.


			\item Dane osobowe nie będą wykorzystywane w celach marketingowych i nie zostaną przekazane do firm trzecich.

			\item Dane, które Państwo podają dobrowolnie, wykorzystujemy do celów statystycznych.

			\item Serwisy nie wykorzystują \textit{cookies} oraz nie śledzą użytkowników.
		\end{enumerate}
	\end{multicols}

\end{document}
